<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

    <string id="st_wpn_aek972">
        <text>АЕК-972</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_aek972_descr">
        <text>Версия автомата АЕК-971 под патрон калибра 5,56х45мм. Полностью совместим с различными магазинами семейства винтовок АК-100, такими как карабины АК-101, АК-102 и АК-108. Ввиду того, что оружие всплыло на черных рынках, которые смогли наладить его сбыт практически повсюду, предназначение АЕК-972 в качестве экспортной продукции для западных стран не оправдало себя.\n \n
        %c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы Кобра ЭКП-8-02, УСП-1 «Тюльпан», ПСО-1\n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель ТГП-А\n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] подствольный гранатомёт ГП-25\n \n</text>
    </string>
    
    <string id="st_wpn_a545">
        <text>А-545</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_a545_descr">
        <text>Поскольку эттот автомат является преемником АЕК-971, который использовался в ВС РФ уже в крайне ограниченном количестве, то о редкости А-545 в Зоне говорить не приходится. Не считая небольших усовершенствований, которые включают в себя более компактный, но эргономичный телескопический приклад, задний апертурный прицел и режим стрельбы с отсечкой в два патрона вместо трёх, наиболее очевидным изменением всё же является отсутствие крепления «ласточкин хвост» в угоду планки «Пикатинни», что позволяет устанавливать прицелы, используемые НАТО.\n \n
        %c[ui_gray_2]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы ACOG, Barska ES AC10632, C-More, EOTech\n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель ТГП-А\n
        %c[d_purple] • %c[ui_gray_2] подствольный гранатомёт ГП-25\n \n</text>
    </string>
	<string id="st_up_aekkit_silencer_name">
		<text>Модификация пламегасителя</text>
	</string>
	<string id="st_up_aekkit_silencer_descr">
		<text>Смена пламегасителя позволяет использовать прибор бесшумной стрельбы, что, однако, несколько негативно сказывается на скорострельности, точности и надёжности автомата в целом.</text>
	</string>
	<string id="st_up_aekkit_rpm_name">
		<text>Проектный темп стрельбы</text>
	</string>
	<string id="st_up_aekkit_rpm_descr">
		<text>Восстанавливает изначально запланированный темп стрельбы автомата в рамках заявленных 1500 выстрелов в минуту, но, вместе с тем, негативно сказывается на надёжности оружия.</text>
	</string>
	<string id="st_up_aekkit_recoil_name">
		<text>Буфер отдачи на основе свинца</text>
	</string>
	<string id="st_up_aekkit_recoil_descr">
		<text>Установка крайне тяжелого буфера отдачи, позволяющего сильно снизить последнюю. Негативно сказывается как на массе оружия, так и его темпе стрельбы.</text>
	</string>
	<string id="st_up_a545_unique_name">
		<text>Высокоскорострельный режим стрельбы с отсечкой в 3 выстрела</text>
	</string>
	<string id="st_up_a545_unique_descr">
		<text>Проведение особой модификации, позволяющей автомату достичь темпа стрельбы в 1600 выстрелов в минуту при первых трёх выстрелах.</text>
	</string>
</string_table>